%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Twenty Seconds Resume/CV
% LaTeX Template
% Version 1.1 (8/1/17)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% Carmine Spagnuolo (cspagnuolo@unisa.it) with major modifications by 
% Vel (vel@LaTeXTemplates.com)
%
% License:
% The MIT License (see included LICENSE file)
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[a4paper]{twentysecondcv} % a4paper for A4

\usepackage{xltxtra}
\setmainfont[Ligatures=TeX]{Clear Sans}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 PERSONAL INFORMATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

% If you don't need one or more of the below, just remove the content leaving the command, e.g. \cvnumberphone{}

\profilepic{alice.jpeg} % Profile picture

\cvname{Dominik Smaga} % Your name
\cvjobtitle{PHP Developer} % Job title/career

\cvdate{1 luty 1981} % Date of birth
\cvaddress{Browarna 50/4, Nowy Sącz} % Short address/location, use \newline if more than 1 line is required
\cvnumberphone{+48 793 912 577} % Phone number
\cvsite{http://netface.pl} % Personal website
\cvmail{d.smaga@netface.pl} % Email address

%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{document}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 ABOUT ME
%----------------------------------------------------------------------------------------

\aboutme{Z zawodu i zamiłowania jestem webdeveloperem. Preferuję pracę z~backendem, dobrze znam PHP,
ale lubię też sięgnąć po~Pythona i~Node.js. Nie jest mi obca praca z~technologiami frontendowymi. 
Poruszam się w~nich sprawnie, jednak nie dają mi dużej satysfakcji. Swoją karierę oparłem głównie na~stałej współpracy, większość mojej pracy polega na utrzymaniu i~rozwijaniu istniejącego oprogramowania.\\
Lubię pracę zespołową i~indywidualną. \\
Szukam nowych wyzwań :)
}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 SKILLS
%----------------------------------------------------------------------------------------

% Skill bar section, each skill must have a value between 0 an 6 (float)
\skills{{Python/2.4},{CSS/4.2},{HTML/4.8},{JavaScript/4.8},{PHP/5.76}}

%------------------------------------------------

% Skill text section, each skill must have a value between 0 an 6
%\skillstext{{lovely/4},{narcissistic/3}}

%----------------------------------------------------------------------------------------

\makeprofile % Print the sidebar

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 INTERESTS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Doświadczenie}

\begin{twenty} 
  \twentyitem{2013-nadal}{Netface}{Właściciel}{Kontynuacja działania agencji w oparciu o stałych klientów.
  Współpraca z agencjami: Point4Art, AppInt, Fabryka E-Biznesu, Onet, Mediasoft, NetCenter Solutions/Neokracja, Kawałek Świata, Tectonic Interactive, Mediasapiens/Codesushi.}
  \twentyitem{2010-2013}{Netface S.C.}{Współwłaściciel}{Współtworzenie niewielkiej agencji interaktywnej  8 osób.  Organizacja + development PHP. Klienci: Ernst\&Young, Alcar, Tatrzański PN, Drawieński PN, Uniwersytet Jagielloński, Kopalnia Soli w Wieliczce, Urząd Marszałkowski Woj. Pomorskiego. Współpraca z agencjami: Pride\&Glory, Eura7, NetCenter Solutions, Adweb, Mediaflex, Opcom. Portfolio: netface.pl.}
  \twentyitem{2009-2010}{Uniwersytet Jagielloński w Krakowie}{Starszy referent administracyjny}{Administracyjna
  obsługa studiów doktoranckich.}
  \twentyitem{2008-2009}{Grupa Adweb}{Junior Application Developer}{PHP5/ZF1, JS/jQuery, CSS, HTML.}
  \twentyitem{2005-2008}{Uniwersytet Jagielloński w Krakowie}{Starszy referent administracyjny}{Pomoc materialna
  dla studentów, obsługa studentów, koordynacja USOS, pomocnik sekretarza komisji rekrutacyjnej.}
\end{twenty}  

\section{Umiejętności}

\begin{twenty}
  \twentyitemshort{PHP}{PHP(4.8/5), ZendFramework1(5/5), Symfony2(2/5), Slim(2/5), Phalcon(3/5), Laravel/Lumen(1/5).\\}
  \twentyitemshort{JavaScript}{JavaScipt/ES5(4/5), jQuery(4/5), Node.js+Express (2/5), Grunt/Gulp (3/5).\\}
  \twentyitemshort{HTML/CSS}{HTML(4/5), CSS(4/5), CSS3(3/5), PSD2HTML(3/5), Bootstrap(4/5), SASS+BEM(2/5).\\}
  \twentyitemshort{Python}{Python(2/5) - niewielkie skrypty, scrapery, crawlery, podstawy Flask i Django, kiedyś wxPython.\\}
  \twentyitemshort{Bazy danych}{MySQL(4/5), PostgreSQL(1/5), SQLite(3/5), MongoDB(3/5), Redis(2/5), CouchDb(2/5).\\}
  \twentyitemshort{SCM}{Git/gitflow(4/5), Subverion(4/5).\\}
\end{twenty}

\section{Wykształcenie}

\begin{twenty} 
  \twentyitem{2002-2008}{Elektroniczne Przetwarzanie Informacji}{magisterskie}{Uniwersytet Jagielloński w Krakowie }
  \twentyitem{2001-2004}{Matematyka}{licencjackie}{Uniwersytet Jagielloński w Krakowie }
\end{twenty}  

\section{Zainteresowania}

Turystyka piesza, Mezoameryka, kultury pierwotne, fantastyka.

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 EDUCATION
%----------------------------------------------------------------------------------------



%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 OTHER INFORMATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\vfill
Wyrażam zgodę na przetwarzanie moich danych osobowych niezbędnych do realizacji procesu rekrutacji (zgodnie z ustawą z dn. 29.08.1997 roku o Ochronie danych osobowych Dz.U. Nr 133 poz. 883)

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 SECOND PAGE EXAMPLE
%----------------------------------------------------------------------------------------

%\newpage % Start a new page

%\makeprofile % Print the sidebar

%\section{Other information}

%\subsection{Review}

%Alice approaches Wonderland as an anthropologist, but maintains a strong sense of noblesse oblige that comes with her class status. She has confidence in her social position, education, and the Victorian virtue of good manners. Alice has a feeling of entitlement, particularly when comparing herself to Mabel, whom she declares has a ``poky little house," and no toys. Additionally, she flaunts her limited information base with anyone who will listen and becomes increasingly obsessed with the importance of good manners as she deals with the rude creatures of Wonderland. Alice maintains a superior attitude and behaves with solicitous indulgence toward those she believes are less privileged.

%\section{Other information}

%\subsection{Review}

%Alice approaches Wonderland as an anthropologist, but maintains a strong sense of noblesse oblige that comes with her class status. She has confidence in her social position, education, and the Victorian virtue of good manners. Alice has a feeling of entitlement, particularly when comparing herself to Mabel, whom she declares has a ``poky little house," and no toys. Additionally, she flaunts her limited information base with anyone who will listen and becomes increasingly obsessed with the importance of good manners as she deals with the rude creatures of Wonderland. Alice maintains a superior attitude and behaves with solicitous indulgence toward those she believes are less privileged.

%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{document} 
